(今天沒有極限) 習近平「封神」 與毛像同受民眾燒香膜拜

（影片擷圖）

關注中國宗教自由和人權狀況的線上雜誌《寒冬》（ Bitter Winter ）15日公佈一段7月間拍攝的影片，顯示河南省汝州市一座名為「中原一點紅」的廟內，供桌上擺放著香爐和祭品，一名女士對著習近平和毛澤東畫像先三鞠躬，再三敬軍禮，然後跪地三拜九叩首，對習近平的造神行動又達到一個新境界

這座廟外還有一尊露天毛澤東漢白玉石像，毛像前方桌上擺滿了供品，旁邊立著一座香爐。

報導中說，該廟2017年建造至今已投資了十幾萬元人民幣，還要繼續擴建。去年10月，毛澤東像開光時，約有1000多人前來參加。

當地一個村民說：「廟主是跟著形勢走，都得拜毛澤東，別處的廟被扒了，建造毛澤東廟不扒，誰敢扒就犯法，還得判刑。」。

「習近平還活著就給他上香，他知道了是否願意？」另一個村民對供奉習近平畫像表示質疑。

「他肯定願意，到處都是習近平的畫像，連貧困戶家庭都貼著他和毛澤東的像。你不貼習近平的像還不行呢，咱是按著上頭的政策走。」一名來此祭拜的香客說。

中國官媒近年對國家主席習近平個人高度宣傳，力道達毛澤東以降高峰，這讓外界普遍認為，中國正上演一齣造神戲碼。

在大量佛寺道觀被查封、拆毀的同時，供奉中共領導人的廟宇卻香火旺盛。《寒冬》此前報導，有消息顯示，毛澤東、習近平的雕塑與畫像現已陸續進駐各宗教場所，顯示習近平「企圖成為中國人唯一上帝」的野心。

廟外的露天毛澤東雕像和香爐。（擷取自《寒冬》雜誌）

人地要拜咪由尻佢囉

中國有宗教自由嘛

屎毛教

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

未死就食香好咩

邪神就有份 全黨死清光

電腦大爆炸

燒香雜種食到都唔定

瓜左

發神經.gif